冇五毛既原因

我估冇晒五毛除左因為新app，合約未改，仲有lihkg 得手機版 佢地班五毛冇咩可能拎住部手機禁禁禁，出貼又慢 複制貼上都慢。

咁又係，
同埋唔會個個比錢買plus仔個apps，而ISP email又一時間唔係個個有，即刻收晒皮
間接清晒5毛
遲d好快返黎

佢地瘋狂回態出貼，要搵返個對應既稿來改完，再去覆，手機版一定做唔到

果边：冇审批权，每日150…每日150…
呢边：有审批权，有秩序移民

我唔知你係咪五毛
但殘體字真係柒過繁體字好多
如果你真心愛國建議你學多D繁體字
簡體字原意係設計比文盲用

有冇人都竹重重手

好溫柔地屌

五毛唔用美帝野丫嘛

有冇人都舉報左條簡體字垃圾